Proyecto DAW Servidor David Alfageme 

Es necesario crear un usuario en la base de datos y darle permisos para la base de datos ticket
El usuario almacenado en la coconfiguración es ticket y la contrasena uiY8FAR0rZhV0R0h

CREATE USER 'ticket'@'localhost' IDENTIFIED BY 'uiY8FAR0rZhV0R0h';
GRANT SELECT, INSERT, UPDATE, DELETE, FILE ON  ticket.* TO 'ticket'@'localhost';

También es necesario realizar un composer install para instalar los paquetes que falten.


WEBSITE: https://ticket.alfacode.ga/
Se han creado los siguientes usuarios de prueba cuyo rol corresponde con su nombre (el login es con email por ello tienen ese formato)

ACCESO                  PASSWORD  
admin@admin.com         admin
comprador@comprador.com comprador
gestor@gestor.com       gestor  